搵女朋友好難！都係打份工夠養自己下半世算

有冇人係咁諗？
27已有咁既諗法唔係好正常

有冇諗吓speed dating 交友apps個啲
都算係其中一個渠道

試下交友app?

交友app一係被人hea覆,
一係開完樣就被人Block

樣子問題無辦法
現實搵都一樣姐唔通就唔睇樣咩
點樣衰都會有人接受到既
差在你好唔好彩可以遇到佢

做咩

所以唔駛諗,
預左成世A0

睇黎你無用自己樣做profile pic
用左就可以避免呢個情況啦
接受唔到既人自然唔會add你
接受到既咪嘗試傾下囉

用左應該更加無人搵,
正如你都唔會係夜場無啦啦撩個三唔成七的樣衰傾計

無人搵都總好過傾完一大輪先覺得你太樣衰
點都會有d對樣貌要求低d既人既
唔知你樣衰到咩地步
但係自問都係無樣 都唔會揀靚仔

同埋樣衰姐 你有無d野擅長可以show off?
我指興趣
起自我介紹個度寫曬出黎
有興趣既人就會add你架啦

無乜野可以show off

男人都喺想扑啫，搵SP

初時都係咁諗,
但係依家想搵人可以長期陪自己多啲

咁興趣都有掛有無養寵物

興趣係有, 但唔勁囉,
無養寵物

咁講下自己興趣囉 等志同道合既人搵你囉

你地都31歲？

女人咁撚煩，咩都要就佢，屌。扑完就算啦

呢個我明
我都同巴打差唔多感覺
交友app玩左差唔多一年
大部份都係唔回人
一係就睇完樣就玩完
係出過幾街嘅
但出到黎都係唔岩feel

其實我都有成世單身嘅覺悟
利申：今年28

咁又唔係個個女人都係咁,
總有好的女人

巴打社交圈子都係好細?

冇中學朋友
asso同大學來來去去都係個幾個巴打
返工做正苦
全部d年紀都係大我幾個generations
個個放工就即閃唔會約食飯

錢無人嫌多嘅，女人隨緣就算

同我一樣

我明既
但眼見個個中學同學結婚同生埋B
就開始sad

好簡單我同你拍咪得 而且都有發展個人而放棄感情既諗法

祝福你地

加油啊
祝你要升級💪🏻

唉 我都係咁諗
有時諗不如以後既時間拎黎陪屋企人好過

搵份夠養自己既工都難啦

合理
搵嚟搵去都冇人愛自己嘅

份人又慢熱 唔熟又冇野好講
畢咗業唔知點識人好

拎d錢去搵ptgf 叫酒店雞仲好

唔大洗其實唔難

你事業真係做到有起色既時候就有女gala，反之唔上唔落，其實自己一個壓力細好多。

定係樓主好鍾意照顧小朋友

同年

[member]講際遇姐，爆多wok 逃忙潮\文革2.0你咪人上人lol，人生有好多野自己都決定唔到，你想上進咪試下考政府好pay d既post[\member]

你有份政府工都唔怕無飯食，有咩就放膽去做去考，結果都係上天既安排，你要明白